去葡萄牙講西文得唔得？

當地人會唔會聽得明

佢地西文仲流利過英文

講英文就得

你肯定佢講緊西文唔係葡文

葡西一家親,差唔撚多架啫

淨係答si咪得

大家都是西人，不用分得那麼細

好撚近，除咗個別慣用語
只係重音位同音調唔同
聽唔明你自己心入面讀多次就明
佢地就9聽得明你啲西文